大家認為有生之年可唔可能見到匪共末日

匪共滅亡+中華民國三民主義統一中國

我就唔知喇
你成千歲應該有可能

有可能
幾十年內既事姐

靠開post應該見唔到

可能大陸人愈來愈有錢 愈來愈發現錢唔再係全部 加上學識水平上升 佢地開始係精神層面上完善自我 學識物質以外 一d以往無既野 例如自由同民主

個人認為只要中國政府繼續腐敗 人民遲早頂唔順 加上一d導火線就成事 例如西藏新疆

yes
經濟，軍事 已完全圍堵

有保留

土共一打仗就收得皮

香港平均90歲喎
我覺得好大機會睇到

咪將西方果套精神成長搬去大陸做對比

大陸道德觀早就破壞得七七八八

就算出國世界觀都依然窄小

唔好提有生之年咁唔吉利既野

有睇黃子華就會知 縮知大家有生之年 真係會發生

做乜負評喎 想聽下大家點睇姐

如果支共真係行軍國主義，周圍打鳩人，可能幾年就滅亡。問題係，大家未必有命睇到

呢套理論西方自己諗出黎
諗住過多十年八年
中國會變民主

而家西方都認衰仔啦

廢話,0.000001%同99.99999%都叫有可能